[黨鐵開新線] 有啲嘢想講

首先，嘅然各位都知，我唔怕講埋：我就係果個喺啟德站開酒果個人。
當然我敢自爆，我預左會俾大家鬧！不都我都想喺度同大家解釋。小弟文筆唔好唔好介意！

首先，有啲人講：我係一個勝利球迷。的確，我自問開始睇波之初，係一個勝利球迷，我係有車仔波衫我認，不過我剩係得15/16-16/17兩季，而之前，我係唔睇波！不過你依家問我，我會係撐利記，鍾意呢隊，係果種熱血，永不言敗嘅精神。希望利記今年成功攞到聯賽冠軍。

之後，我認我係一個鐵膠，自問以往我有去坐頭班車，不過我係冇忘記721同831嘅恐怖襲擊，我承認我唔夠其他鐵迷咁有骨，拿文宣表達訴求。如果各位認為我對唔住手足，我尊重你哋嘅睇法，並僅此致歉。

至於果張除口罩，成件事係：有傳媒朋友要求車上前面啲人除口罩影，我認我係蠢咗，我會小心留意，而至於果段叫屯馬綫正式通車果下，係黨鐵要求我哋講（即係公關show), 而我係唸：頂你快啲開門啦！
-
最後，我帶果支，只係一支美國加洲出產嘅氣泡酒，百佳價55.9一支。而至於點解開酒，係真係故意去玩膠，畢竟我喺訪問果度話：冇得避，就算做好自己，要嚟始終都要嚟, 嘅然係咁，點解唔玩到盡，至少第日死咗都唔會後悔。況且講真，從來都覺得，一生人，始終都要膠一次。
-
好啦，要解釋嘅係咁多，煩到各位對唔住。

最後：
[b]光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可[/b]

點解啲巴膠鐵膠全部都係咁既樣